# Проект "Дерево"

### Задание 3

1. Добавьте <<землю>> - большой прямоугольник с текстурой травы.

2. Разместите ваше дерево много раз по этому прямогольнику, чтобы получился лес. Используйте инстансинг при рендеринге.

3. Реализуйте GPU culling (Ссылка) 
